食炒糯米飯要配咩野飲？

豆漿

蛇羹

bot

牛奶

米酒

嗌左杯熱啡 食啖飯再飲落口 差d噴到店小二成面都係

紅酒

花雕

水

花生油

西水，要新鮮即採即飲

啜我啲豆漿

熱 0 水
消滯

可樂

普洱